RTX3070網購成功達陣慶祝/買唔到討論區

開定先

淨係FE最好質感

我強迫症

等埋AMD幫手壓一壓價先

香港有咩野係唔洗搶
啲人真係太有錢

手痕

好
希望到時少啲人搶
希望今次amd屌打3080

60TI都炒到4800 WTF

唔知會唔會下年先有貨

邊到有得搶

2 個鬥delay

開定兩秒out of stock買唔到恥笑區

nvidia話delay for 多啲貨
我信㗎

咁三秒囉

10秒得唔得

咁如果五千港紙內都ok嘅

冇可能

班友實hold 起曬d 貨，再賣5999/6599

得
聽日冇人搶
買3070先

好想要fe 好靚仔

fe 去晒bestbuy 賣喎，冇美國信卡難搞啲

比amd秒左

靜啲啦，唔好同我爭amd

有價未
定都係要等9點？

今日幾點開賣?

邊有貨 要抽必購卷

貨量貨源問題

等多兩個月都未買到啦

訂左有冇後悔

冇
唔覺得amd好啲

等卡等到眼花睇錯幾時有卡

3070都買ftw3

yes i am going to do it

有伏？

冇伏 係蠢蠢地咁解

散熱點都好過xc

我係訂到3080ftw3
如果有3070ftw3我會cancel 3089

訂到不如讓張3080比我

好，過數先

等左幾個月都未有
都唔知3070有幾多貨

我個friend報3070 4K5起跳
貴500左右抵唔抵

6800算了，未來幾年啲game vram重要啲

我會tuf

我都係呢2 張揀

價錢差幾百呢

tuf 今次落足料，好野嚟
不過3070 唔知係咪都係咁啦

邊度

正路一樣掛🤔，據聞話無時間設計直接用3080設計套落去

又炒

話有保密協議
2100先公布

外國大貨AMD仲抵玩都仲要炒價既 咪比佢地自已炒到燶為止

估計大部份垃圾***芯片唔達3080 3090級數既拎哂做3070

姐係炒啦 我估6888

我估strix 6499

我估5899

現場多唔多人

唔係睇死amd 但上代d driver都係有時有小問題
利申48蚊開始買左amd

主要係8GB/10GB VRAM真心唔夠
一係等Ti refresh, 唔等得既就amd yes

Cls, 排到去樓梯口

依家落閘劏牛起碼有100個cash
肥肥

3070都咁多人買班仆街至少炒高一千三四

求價單

完售

RTX 3070全家福😜 今晚唔買住嘅朋友聽朝見喇
各大品牌價格如下
8GD6 ASUS RTX3070 DUAL [E3070D8] <DUAL-RTX3070-8G> $4899

8GD6 ASUS RTX3070 DUAL OC [E3070E8] <DUAL-RTX3070-O8G> $5099

8GD6 ASUS RTX3070 STRIX GAMING OC [E3070X8] <ROG-STRIX-RTX3070-O8G-GAMING> $6199

8GD6 ASUS RTX3070 TUF GAMING OC [E3070Y8] <TUF-RTX3070-O8G-GAMING> $5599

8GD6 Colorful iGame RTX3070 Advanced OC-V $4999

8GD6 Colorful iGame RTX3070 Ultra OC-V $4750

8GD6 GALAX RTX3070 SG Edition <GA-DCN-RTX3070 SG 8GB> $4999

8GD6 GIGABYTE RTX3070 AORUS MASTER <N3070AORUS M-8GD> $5999

8GD6 GIGABYTE RTX3070 EAGLE OC <N3070EAGLE OC-8GD> $4899

8GD6 GIGABYTE RTX3070 GAMING OC <N3070GAMING OC> $5299

8GD6 GIGABYTE RTX3070 VISION OC <N3070VISION OC-8GD> $5499

8GD6 Inno3D RTX3070 iChill X4 $5099

8GD6 MSI RTX3070 Gaming X Trio [N3070O8] $5299

8GD6 MSI RTX3070 Ventus OC 2X [N3070W8] $4699

8GD6 MSI RTX3070 Ventus OC 3X [N3070V8] $4899

8GD6 ZOTAC GAMING RTX3070 Twin Edge (ZT-A30700E-10P) $4699

8GD6 ZOTAC GAMING RTX3070 Twin Edge OC (ZT-A30700H-10P) $4899

比想像中平

得返colorful

邊間啊

FE ONLY £469.00

tuf達陣報到

想要FE版

唔見有得賣

Colorful都清埋啦

原本邊個網有
真係一張都見唔到 cls

Amazon見到有Asus 搶唔到

amazon 有3070？？？？？
我淨係見到兩個pny

屌 癡線撚 唔洗加多少少 都可以3080啦
貴撚到

想問下 Dual Tuf Strix 分別係邊

唔係好分到 不過應該買Tuf 唔算貴唔算平

希望買到Tuf 我個1060需要退休
唔知650W推唔推倒

張張都貼住$5000 我寧願加多少少上埋3080
兩張上到4K個performance都差幾遠

650W夠推3070

垃圾香港乜撚都炒
炒到一張正價都冇
抵比amazon搶走哂啲生意

一有Tuf就買

thanks

啱啱睇過美馬 都係平香港二 三百咋喎

同埋我個亞馬遜app冇得好似你咁樣set

msi張3070 gaming x trio好唔好？ 我見個個都諗住買asus tuf咁

邊度有

我見呢張係三大廠之中最平頂級， 啱啱youtube出咗review 呢張卡同 tuf 效能一樣 而且呢張仲涼少少

冇 問下咁啫 我見法X仲未有tuf 同埋張gaming x trio平過se

弱智先$6K買3070

desktop 版面先有 Filter簡.

屌 bestbuy想開個ac買FE 連開ac個 電話message verification都收唔撚到

3070/3080/3090 3隻SKU都玩到out of stock
nv今年真係賺錢賺到傻

3070咁既價錢,搞到我心大心細80定70...

3070一街都貨 咩牌子都有

過5k就唔好買3070la
3080原價都係5k中咋
香港腦場班撚樣食水勁撚深

借問聲
3070咩價錢先叫正常

D人話唔過五千
但你要等到正常，唔知幾時

第一代8GB RAM
到第三代仲係8GB
牙膏都慳返，再加價3成
癡線
AMD YES!!!

諗起中央田個張5499 tuf 3080

食水就一撚定架啦
但拎公版原價比好似唔係幾make sense

asus tuf non-oc 3080 原價都係us 699咋
有幾唔make sense

一街都係貨啦 有咩好慶祝呀？

第三方？

已買, 到時候訂到3080 先放返出去

多過5k不如買3080

3080 都炒到7k - 8k, 講原價有咩意思, 唔通真係等下年咩

我計過個炒幅 3070炒高過3080一成

一街都係貨 不過全部炒價 買唔落手

4k9就話姐 5k9出面大把現貨都做到啦
而且加多1000就買到3080現貨

3080現貨Where

Strix 3070 OC 我買個價已經係ASUS 定價黎

你買其他牌咪5K下

真 個個都Asus 利申我都想要

等正價3080算 炒狗慢慢炒3070
俾3080錢買3070

已經有人計過性價比 如果超過5000嘅話 性價比已經開始大幅貶值到同2070s一樣

前幾日先delay完
準備下次再de

真係唔洗爭 大把現貨 見住一箱箱3070送上去高登

3080唔知等到幾時

中央田7099

TUF賣699完全唔MAKE SENSE
TUF賣699 GIGA賣549都冇人要

其實 tuf 3070 原價幾多？

3070有DUAL 499, TUF好似係539

TUF 3080靚料到AORUS MASTER都唔夠打, 一個699一個849

最弊冇貨呢

本身芯片都有優劣良率既話 同一款產品拎最廢果款既價去比人地最勁個款根本哂氣 唔通買GIGA會跑到ASUS ROG個分咩 除非拎黎上水姐

3080 tuf 699... 即刻唔想買3070...

今代msi做咩好似俾人鬧得幾勁
用緊1080ti都覺得幾好

排緊6/11 先有

代理比曬啲on9 網吧
上邊起馬有10間都轉佐3080

個網冇咩人知，
入邊張3090fe 前日有貨 ， 到今日仲有得買

好貴:

嘩6500strix

唔比住啦， 呢到啲人傻 ， 放個網出來實日日有人搶 ， 自己都未買到

6500strix
不如比多500
佢點超都唔會勁過 最垃圾嗰張3080掛

最衰係3090 ， 如果係3080 一早買佐

有啊 ， 排緊隊, 11月6排到我

大把貨無人要 等多排就跌價

6千幾買中階卡，on9?

香港啲價戇鳩
已經可以買到3080

喂
你咁快講左重點

3070多貨，因為係3080／3090 缺陷版，證明Samsung 製程良率好唔掂

比多500 勁35-40%
唔通信仰真係可以令到個人變傻？？

又唔係on9既
A卡係咪真有咁勁先係重點
3080都叫話2k全開玩到rt
6900xt等同2080ti水平

你唔可以咁講架
Epc果邊有人講過strix只係入門野

買70唔係問題，真係買平就算

用而加個價黎睇點都唔平
因為仲有埋20系賣緊
未清晒
果堆先叫低階卡

我就冇所謂，邊張TUF有就邊張

3070好似有

你唔早D講有呢個網, 有就狗沖左FE

笑撚死原來3070冇GAME送

屌,唔送US, 個運費成260USD, 咪又係炒價

好似ssp有TUF3070 但偏貴
宜家係終端排隊 貪佢地服務好

好想買
但用緊strix 3090

屌你咩

假網 咪買 又係支那蝗開黎偷鬼佬錢 好彩ROG無貨 唔係就麻撚煩

3070當3080賣cls

點假？, 不過真， 佢個運費,on99 ， 不過保正安全到手 安全但係貴到仆街

我等，反正zen 3都未有貨

比左錢既 希望你夠運啦 我既話會立即打比銀行

3070大貨仲炒係咪on9
屌你老母

佢hold貨五張五張咁出咪可以繼續炒

做咩

過一排會出post 話價錢終於回落

new egg 幾張3070 由今朝早都依家都有貨

11月18號amd有大貨班炒狗就仆直啦

美國newegg？我搵港幣版全部都無貨

係 ， 呢嫁睇冇曬了 ， 不過5000幾不如比多小小去3080

3080最平幾多錢?

過五千一定唔會買3070啦痴撚線
等AMD出埋貨睇下點樣炒

amd唯一作用

好撚無良，代理帶頭炒，食兩浸水

$5499就3080
性能相差20-45%
$5199就 3070

結論就係 買3070 係on9

頭先見個十幾歲後生仔搬住張3070同部機行出黃金，入到去睇仲有唔少貨

5499 3080邊度有?

往年經驗 AMD頭水貨都唔多
Zen 2 出果時好似都好難買

邊到有5499 3080？

同求

3070外國搵都唔算難嫁啦, 4千幾就有zotac, gigabyte 除非要買牙石姐

今日兩點亞馬有3080 STRIX 幾分鐘都仲有貨 偏偏就今日去左訓